<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google gadget on Octavian Hasna</title><link>https://www.hasna.ro/ro/tags/google-gadget/</link><description>Recent content in Google gadget on Octavian Hasna</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sun, 07 Aug 2011 19:52:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.hasna.ro/ro/tags/google-gadget/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Calendare vechi si noi</title><link>https://www.hasna.ro/2011/08/07/calendare-vechi-si-noi/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2011 19:52:00 +0000</pubDate><guid>https://www.hasna.ro/2011/08/07/calendare-vechi-si-noi/</guid><description>In urma unei sugestii primite de la un utilizator am decis sa imbunatetesc vechiul gadget "Calendar ortodox" cu un link la un site cu traditii si obiceiuri romanesti de sarbatori.
Intre timp mi-a venit ideea de a face un calendar si pentru greco-catolici (care se pare ca ii diferit fata de cel de la romano-catolici).</description></item><item><title>Mos Craciun a adus noi gadget-uri</title><link>https://www.hasna.ro/2010/12/22/mos-craciun-adus-noi-gadget-uri/</link><pubDate>Wed, 22 Dec 2010 00:46:00 +0000</pubDate><guid>https://www.hasna.ro/2010/12/22/mos-craciun-adus-noi-gadget-uri/</guid><description>La sfârșitul acestui an m-am apucat sa fac 2 gadget-uri utile: "Calendar ortodox" și "Horoscop zilnic". Pentru al doilea gadget am făcut 3 versiuni: o versiune de la zero (adică doar cu ce îmi ofera Google) și pentru celelalte 2 m-am folosit de funcționalitate "Badge" din Yahoo Pipes.
Gadget-urile le poți vedea aici.</description></item><item><title>Curs si convertor valutar</title><link>https://www.hasna.ro/2010/07/05/m-am-gandit-sa-modific-gadget-ul-curs/</link><pubDate>Mon, 05 Jul 2010 04:44:00 +0000</pubDate><guid>https://www.hasna.ro/2010/07/05/m-am-gandit-sa-modific-gadget-ul-curs/</guid><description>M-am gândit să modific gadget-ul "Curs valutar" și să creez unul nou: "Curs și convertor valutar". Acest gadget îmbină cursul de schimb cu un convertor valutar care te ajută să calculezi mai rapid corespondența dintre valute.
Per total gadget-ul se încarcă mai rapid și calculele pentru convertor se fac cu 4 zecimale exacte.
Noul gadget îl poți vedea în acțiune aici.</description></item><item><title>Curs valutar 1.2</title><link>https://www.hasna.ro/2010/05/02/curs-valutar-12/</link><pubDate>Sun, 02 May 2010 21:25:00 +0000</pubDate><guid>https://www.hasna.ro/2010/05/02/curs-valutar-12/</guid><description>După o lungă perioadă de pauză am mai modificat acest gadget. Acum gadget-ul este mai compact și se redimensionează în funcție de numărul de monede alese.
Gadget-ul îl poți vedea în acțiune aici.</description></item><item><title>Curs valutar 1.1</title><link>https://www.hasna.ro/2010/01/09/curs-valutar-11/</link><pubDate>Sat, 09 Jan 2010 23:13:00 +0000</pubDate><guid>https://www.hasna.ro/2010/01/09/curs-valutar-11/</guid><description>Această versiune aduce mici modificări: aspectul gadget-ului a fost schimbat pentru a arată la fel în mai multe browsere; codul a fost modificat pentru a se executa mai rapid; erorile sunt mai detaliate. Gadget-ul îl poți vedea aici.</description></item><item><title>Curs valutar 1.0</title><link>https://www.hasna.ro/2009/12/06/curs-valutar-10/</link><pubDate>Sun, 06 Dec 2009 00:05:00 +0000</pubDate><guid>https://www.hasna.ro/2009/12/06/curs-valutar-10/</guid><description>Într-un final am reușit să public un gadget Google. Această primă versiune poate afișa cursul de schimb pentru valutele oferite de BNR (datele se actualizează de la serverul lor).
Cu ocazia aceasta am făcut o pagina noua (destul de simpla) unde voi pune și alte proiecte. Vezi mai multe detalii aici.</description></item></channel></rss>